唔知咩事比人回頭望

是咁的
我一個人行，咁岩前面有3條友仔，一肥一瘦就係度開心吹水

因為條路窄，咁三條友一字排開，我做唔到拓海哥咁既速度甩開佢地。。。

咁就左面條瘦閪無啦啦寧轉頭望左我一眼，利申返，小弟用緊正常步速行住去餐廳搵食，應該唔會係jojo咁撚樣。。。

條友望完之後同個肥閪吱吱噚左幾句，個肥既聽完都望左我一下。。。然後兩條友唔知up乜尻。。。佢3個繼續人行路上一字頂9住條路，直至彎位終於分道揚鑣。。。

唔通。。。我個樣柒左咁多?定佢3個係基佬

樓豬都幾唔得閒

我褲連都拉好 望乜尻先

形容下衣著，三個都毒撚款 揹住個書包
著住大褸，長褲
6點幾今日仲要30度咁都唔除褸
個款唔似住附近或返工

會唔會係d絕症患者，定要報驚

見到朋友仔咪笑下囉 有幾出奇

LM